[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3973)

HA 又贏

此post 1個負評＝樓主輸1注

20

車2-0

仆街啦

呀e出黎了
車仔ng

車仔thx god..

1.5/2b 易到

1.5 b goal!!!!

車20

俾多粒 please

頭先係咪有人重注客Ng

車1.5 gel

岩蛇勁中

快啲角球雨

大岩要吃屎了

屌你老母大岩狗幾撚時去死啊

美國隊長

邊個買左格雷 燈我playhard哥

羅斯仲1:0

打比群追和我食屎

熱刺冇大力臣 想要了

你地唔好咁啦

車回咁多飛都開到比多粒黎大佬

跟咗佢永昌官ng

2.5b快

有冇槍水

10分鐘3c是夢嗎

車-5 -6c

要叫幾耐先有

意甲一角都無

想知playhard哥點解德穴會輸錢

岩先係唔係有人話咩要食屎?

有水嗎?THX

超你老母重注咩

-6c 一齊上天台

重注老母落去唔撚得咩

10點delay到11點

下場啦 同路

輸到想jump

-4c都要喇

連C雅快啲開工

我到左啦

林柏買左好多細波? 一入波就換走人

拖連奴又到未

車都開到
今晚全部深盤 減號咩都買 吹號角了

仲未開？

-4c叫都費事叫

下場會更好

係

車2:1 抽1派100 頭10
但無一次派到 希望今次派到

10分鐘5c 一世迷車

lm

好心你地完全封鎖大岩燈啦
條友燈d又唔燈d煩撚過閪

阿角大係咪最後希希

冇

比多4角啦唉今日d波做乜撚

On

你老母大岩狗食屎未

走啦 破產學人賭

有

ok

你地真係好有愛心 竟然得1個負評

我了

lmlmlm

Ok

1

快啲刷角

似係得阿會成日開大

意有角未呀？

意甲0角點部署

又有100%水

上樓未呀playhard sir

新特蘭快啲入波

林伯買左華dee神射手

ifc見

意角大已死

9.5b

角球比狗買 請緊記

禁屌狀態鏝都會刷

有冇人覺得啲角球愈黎愈小

晶工比返球呀！

2:0 !!!!!!!!!!!!!

車狗真係角大既剋星

車狗兩角未

天台
利申：已經上左

大岩狗

ching用ie上連登

精工俾番粒啦

一陣我 RB教柏林做人

意假10.5/9.5S

全世界上曬意甲角大

車比C

邊個吹左風

車仔3:0

賠率吹風

岩

大岩蛇要車下一隊ok?

紐卡素如何

要角丫

大岩sir再追水晶宮ng啦

角細比較多

Zaha波都甩
仲話8千萬磅

Lm brother

琴日8連中又吹奏 今日失少少手姐
永遠支持大岩蛇

刷角啦

大神我只信playhard神

晶宮追返粒啦

亞冠3格

拖連奴quick goal plz

2.5b未

水晶宮一日有沙夏呢粒毒瘤 一日唔洗贏

精工俾粒嚟ok?

支持 跟 mama好波

未入意甲角 仲入唔入好

晶宮goal未？

呢條垃圾冇撚用架波又入唔到 角又刷唔到 80萬都比多佢

拖12m

8.5b 72%

請今晚一齊支持希拉爾
次次都東亞拎冠軍

拖狗10

煩撚完未

唔得閒姐

買左？

曼聯在周日英超主場迎戰白禮頓，除了要保持進攻強度，還要小心客軍的反擊。

客勝

8.5一齊買？

7角未

精工入未

硬係覺得04同rb會有一場開唔到

拖連奴
MISS

夏薩特勁到

thx bb plz goal

10.5已經買左

車欠2c

轟角大閪左 馬會收左 世界未日了

01 goallll

Lampard on9 出新仔gilmour

7777

拖半大全大角細又開宇宙膽

睇主刷了要

Goallllllllllll

捱多少少水比我入 快

垃圾

Mount已經好後生19歲
而家換埋個18歲出場

食角 PKKPKPKPKP

Rb

新特蘭點架，贏波未

上次都係落後開刷

又輸12m差張紅牌啊屌你

playhard 水晶宮邊撚個又燈佢呀

無得再笑林伯了

德甲四場半大 有冇得諗？

半一

拖連奴岩岩個win派錢咁派

playhard快d連發咒大岩蛇

拖奴刷角未

失波未呀屌你老味垃圾車

04得唔得

ZAHA吹大左

打比群又輸 有冇人派

正想問

車仔比多球得唔得

意甲角大24

布雷降班啦屌

拖奴刷下角啦 買左10.5大

刷角啦車仔

似3:0完

777777c

布雷個閪陣冇人落底 點刷

打比羊作客都有人買

playhard 2000水晶 屌人未?

77777

買左意甲表示 要上天台唱涼涼

7777777777777777

嚇死人咩 7 角 車

車7c

弱智都識買森林

整個3連c救我好嗎

笑撚死我

一齊啦

8.5b 9.5b上船

森林有無絕殺

車8角好唔好

正呀角大又大船

唔好

弱智求派

柏林係rb私家雞

我朋友

窮閪真係冇playhard咁多錢買
一陣俾哂馬會就唔好

補幾

場波2邊射幾十腳得1粒

意甲？

全晚重心all in李斯特城 愛狗果頭近

車開到5連c 我派曬贏嗰啲

4呀

意甲大船又沉

拖奴刷下角啦

俾多1角

7.5s

20 7c ft

Allin左 rb半大 唔中就ifc見

完啦咩

哈化 全3.5b
柏達邦 半1.5b

垃圾拖奴 唔刷角

心臟病啦，球證吹雞啦屌

你囉

1分鐘

堅?

萊比錫讓半一真係唔錯

拿拿臨完派錢推德甲啦

收到

屌

李城盤+角無限大

咪燈啦屌

場場都差一角

鬼係我咩岩岩仲叫緊車仔

萊比錫

2.5B噴血死

盤王錫菲？

食屎啦屌你老母

playhard sir有100%水未

剛剛有比

森林1:0ft

大岩剛 燈到黎波po

笑4 對家了

慳返

高調贏錢，低調落注

意甲
7.5-10.5S

36可唔可以講多次11點果場

7.5b 都有

熱冇大力臣wo

大岩蛇係波po起家架

意甲角未？

今日多謝你無燈馬

有無高手睇盤睇到我廠會否收皮

森林收錢 晶宮針

RB客其他

岩蛇係波po燈膽嚟

轟1c 跟手兩分鐘入左10.5s
無耐刷到3c 腳震到

陪女先，希望意甲陣間有瘋狂連環角

發達

111111111

要了 萊比錫第一球 收息

李城 12.5角大得唔得

精工真係垃圾

意甲1c

又var

勁 又贏錢 勁過我好多

無左仲勁

又12碼 on9

馬都一樣啦 大熱/冷都燈撚到傻

拖又var

李城三格全世界注

珍

又12m

買緊第二粒買唔到屌

角球變12m了

角球變12m

GUN

笑死我了

係呀 個前場係上場炒紅星個陣 得左右閘唔同

手球兩次

拖連奴
12M MISS

1c炸

意甲角大船24

拖狗12m 20
半大全大角小三寶又中

修 卡數角大 可以嗎

拖個前鋒好勁架

拎隊紅星黎同英超盤王比

今次有新意唔比紅牌比兩個12m

阿記場場都三格角大大船啦 睇下幾時沉

0比2拖

又係你..

建議所有足球員斬撚左隻手

一敏

我都唔敢加注買細

追開輸一場有乜所謂

愛狗戰術=俾人任射

Niceeeeeeee 我拖2-0

RB萊比錫

呢場賭仔,馬會,大庄,球隊....
全部都知佢嬴硬...點解仲要開半一中水..
就係比你嬴..都唔好比你嬴咁多..
乜野人會買主隊..真係拎舊錢去驗下腦好過

師兄收錢

服

輸咪輸囉 食左咁多場三格都肥到仆街啦

加埋overload兩邊 所以愛蛇唔好走 賭仔福星

拖鞋佬易撚到

未見過你輸錢 allin了

下個post改名叫輸錢撚綜合討論區啦成班燈閪

自己睇路 屌佢老母cash out完d尾數次次都輸 點賭

有冇德甲角水

諗住輸一球

dllm

賭仔們中意愛狗定爺爺

布雷等比人456啦

要04算skip rb

咩

緬因斯

意乙 22:00 27 斯塔比亞 1-0 賓尼雲圖
榜尾嬴榜首

R聯過後例牌西 買RB等死啦

初盤開半球 睇中佢好耐 全日重心

呢兩球手球好搞笑

新特蘭全格 10 1 500

Lm

Me

6.5都出埋了

拖仔下球 可？

W

兩隊跛既

拖奴角都有得fake

拖連平半2.1幾

me

我

手球在先

意甲都唔識刷角

想all in 列斯聯

神9

布雷西亞 輸兩球12M
下盤都抵輸啦

新特蘭快手開全格啦
難得有ching派

意6.5

拖刷好廢

mama意甲可入手?

bogo

角球雨啦

輸撚死人啦

半0全15

新特蘭

15c ft
15.5s gel

屌遲左買 奧格 柏達邦垃圾黎 奧格坐和望嬴

30分鐘都無角 世界級

假有假賭

意甲2 個12 碼 咩玩法

布雷咩波黎。癲癲地。手球隊？

真波黎

同今朝場迪祖一樣刻意犯規

覺得拖連奴會入好多球

意係1C/0C

0

針了？

新特蘭
成班波唔幫手屌就想企係度乞錢
懶唔懶d

樂遊個百家樂有無咁邪 好似針對我咁 一大注就閪 細細地就又9又8

開live睇啦傷殘足球黎

半場無C不是夢

仆街球探又呃9我

Yoho

笑撚死仲樂遊 電子莊呀

你買晒三格？

10.5

布雷西亞真係傻閪黎

6.5 go?

Home 唔知做緊乜

狗會收9:30

太好了 仲諗住入錢

響天台一路唱涼涼一路吹風好舒服

去澳門賭咪又係咁 成日補完7/8點對家3點搏隻6

拜仁vs多仔 有無高手有心水

發達邦12m
屌你老母

等5.5高水定係依家6.5好？

1.94了，準備㩒

1111111111

大波

角大100％

11111

10賭9騙

原來拖連岩岩食c

12m

無6.5了
111111

拜主場一定係拜

發達邦miss

差少少

呢句真

12m都唔入

04半大未

發達邦廢撚到

新特蘭入未

新特蘭入返球OK?

鎚仔3格c？

批准

真

拜動亂中都貢勁

入左la1.94秒accept
以為佢會賠率已變

要熱狗好無

On9新特蘭

點搞呀 主隊廢撚到

留意返 對家排名高過佢

屌咩 見到你呢句去入都入唔切了

11pm 邊場英超角大

客有排射龜

愛

似鎚仔

主紅撚埋 笑左

大佬我up下啫你真係比牌

布紅埋

仲要紅左，角大已死
先針為敬

新特蘭半格 10 1 500 屌你老母

布狗rc
角細再加注

布出黎搞笑

主紅

咁可以刷角未

2個12M + RC

呢隊野犯規隊？？

布雷紅埋 bye all

22:00 41 布雷西亞 0-2 拖連奴

主隊放棄治療

要睇拖仲攻唔攻比下面咪有多幾粒c

2個12m rc你賭埋佢 羅斯針撚埋

55

拖入波先啦唔好講咁多

俄超 21:30 52 羅斯杜夫 1-1 坦波夫斯巴達

拖鞋客其他

不如離場當輸0:3算

Gchi呀

買左下盤可以度定下場

投降算啦仲踢乜撚

發達邦炒12m

買波膽了

等陣會再紅多個

布雷西亞反cup叫爆區

拖個前鋒太勁

意假隊主慘撚到 半場食2個12碼加紅

笑死

一陣有無水

巴塞隆拿 對 切爾達
主主ok

咪燈啦

想買錫紙敢唔敢

覺

呢個同路 仲有無

2300點部署

仲勁過我彪

角米

超級奪命4x1

大鋼蛇ching聽講幾勁

mama仲建唔建議入6.5

食屎狗黎

又上盤

德甲啲角又閪晒

富咸同成粒屎唔錯

買左6.5 la，唔諗了
你可以等ht

屎浩克識入未

羅斯托夫讓半一出黎攪笑

買華西識野

ht左啦

西甲彪

RIP

贏緊唔買咩
陣間問條女借多個0 買多注

德甲係咪全部未開波

大佬彪齊贏

贏左開party

米爾頓 半大

有冇rb 角細

德甲踢乜撚嘢

德甲又齊心細波

惦
一陣華西即場有高水主勝就補多注

可能7c ft

新特蘭補幾

大定小？

3

浸唔浸我

0:1個陣？

好撚煩 allin RB角大算撚數

04先勁

me 6.5

新特蘭開2.5b未

呢個要gun

輸

華西下半場買主勝好過
成日都妹下妹下

買完覺得好伏

錫菲聯 ?

有冇富咸同史城同路

04節奏好慢

認真推介 黑絲

46分鍾入完都冇多球 痴撚線..

無人要搬泥熱狗

波都冇撚射過。。

有無老孫rc手足

愛左

只睇中愛記 有冇人跟

rb封咩盤呀

硬係覺得熱狗贏到....

緬恩斯加油啦

對家

盤定咩

呢隊廢柴波

想要般尼般茅

04半大jump

頂你 頭先又話愛左

盤

收到風愛記俾咗錢錫紙啲人踢斷son隻腳

直插西咸win

德甲半細4串1

首發被換出了

RB入未

德甲00日？

愛左熱刺般尼

下半場會456撚半大手足

愛輸緊

算咩都唔買 等角大隊開波

古妹有咩心水

今場買愛狗 ! 飛到波到!

德甲做乜撚野

04 訓左？

04開唔到半大直播打飛機

04係咪想00完場

緬恩

鎚 卡數 愛 熱 4x1

開定av

想睇邊套

4場德甲
0 入球

德甲乜撚都無
德國波真係比狗屌

下體會長追細無走雞

買德國波長期負數

望下先

西咸

mainz 0:1

列斯聯

一望就出事

熱半大

羅斯托夫

希望中

有咩唔係長期負數

羅斯托夫 2.5B

俄客cupped!

羅斯托夫贏波我扮狗叫

rb goal!!!!

Rb抵撚死

哈化1:0

1:0

屌你老母 RB

大岩蛇

有無高手中過6寶半全場

盤王4了

哈化上盤easy casheddddd！！！！

Dllm

岩狗

炸

岩蛇今日好fit

唔撚係呀嘛rb

RB 已死

04半場起馬比一粒我輸半啦

格蘭納達 西甲盤王

rb cup5cup到

原來係柏林教RB做人

買咩輸咩，唔撚賭啦屌

呢度好多人跟岩蛇搵食嫁

有冇人派，已經3日冇食飯

追和未

賤種發達幫miss 12m

04半大開唔到半大直播自含

好撚惡賭買埋我城角大等聽朝算

tot 11.5 last 落飛

哈化易到

04開唔到半大直播自含

大岩真係好撚好波

son 唔係停賽咩

屌你老母大岩

想問有無TOT link？

半大-1

含定啦你

哈化入咁應該杜爾塞都會入

打甩左

岩開咩？

屌你老未萊比錫打假

我dllm

愛字頭goallllllllll

愛華goal

熱狗秒黃

0:1愛 修狗廢到

Mainz對家真係派錢波

愛好波

愛都識秒入

屌你啦

緬恩斯德甲假波開始

熱狗火速黃

rb半大 祈禱區

04 1:0

為高美斯而戰

普雷斯頓 goal未??????????????/

修又想比人炒9:0

屌你老母

Mainz 廢鳩隊

04入多粒我直播同我細妹扑野

我個2.5s點頂

愛狗易到

今季等降班

Rb gg

蘇超
2場秒goal

愛華頓Goalllllllllllll

錫紙禁屌

Rb 02

愛字頭反底

4場入晒

修仔 刷角啦

緬恩斯都買咁睇唔開？

屌你老味閪
德甲4串1 平手仲係0:0
其他3場全對家

rb 12m

普雷斯頓 goalllllllllllllllll
my love team !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肯撚定會CUP

英冠只信 西 普雷

1-0

rb半大 goalllll

柏林 手球狗 屌你老母好在有var

04入多粒未 上次比人絕殺到有陰影

啦洗jump好感動

rb半大 goalllll
rb cup llm plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未

RB 半大糕

可惜我3串1左

卡數ccc

意甲仲係1c? 22個人44隻腳都踢唔到個波落底線?

熱刺為兒子而戰ok?

rb cup

熱刺+1？

臭格廢撚到 0球

發達幫唔好半0得唔得=.=

一人一腳都23c啦屌

得番21個JA

04入多粒未

意甲角大又沉

rb ft 5:1 ok ??

04 半細 GEL 硬

即場紐卡素第一球

KY RIP

跟茅夫

04 半大 10 1 幫我含撚

熱刺唔對路

般尼goallllllllllllll

慘
我入左主

糕

般聽！

屌你老母垃圾鎚仔

不了

Kane goalllll

尼

西咸我屌你老母咩

有無拿玻璃下盤手足4件主力罷操班主講到明即賣 肥安又話走人

Diu 發達邦炒12碼輸埋

閪中之閪 個班主逼人加操都On9

邊4件

熱刺又靠個龍

笑左

柏達邦追平開半大啦

搬泥

04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未04入多粒未

羅斯杜夫反CUP我扮狗叫

拖冇c 全場人空難

般尼得 般茅一樣得

Rb伏⋯⋯

Rb cup 四串一差你

放心 下半場會CUP

半客？

拿玻里將帥反抗班主迪羅倫迪斯「加操令」，事件愈演愈烈，球隊踢完上場歐聯後，並冇跟從迪羅倫迪斯要求，進行閉門加操，教練安察洛堤同球員都各自返屋企，擺明同老闆反枱。意大利傳媒指，會方將進行強硬「鎮壓」，包括解僱教練安察洛堤及4位球員。

拿玻里近期表現欠佳，迪羅倫迪斯早前下令，要求球隊踢完上場歐聯後，需要進行閉門集訓，直至踢完周日(10日)凌晨對熱拿亞嘅意甲賽事為止。

此舉惹起安察洛堤同球員不滿，「肥安」認為老闆唔應該干涉訓練安排，球員覺得「加操」係懲罰佢哋，內部反抗情緒高漲。

據悉，最後引爆兵變導火線係拿玻里上場歐聯打和薩爾斯堡1:1後，迪羅倫迪斯嘅囝囝、副會長伊度亞度進入更衣室喪鬧球員表現差，結果全隊決定拒絕加操，回家休息。

事後拿玻里會方發聲明指「加操令」並非懲罰球員，而係希望佢哋提升狀態，屬於正面措施。

拿玻里球迷今次亦撐會方，當球隊周四(7日)進行例行操練時，有超過100名球迷到場抗議，鬧爆球員唔專業，係一班僱傭兵，並不斷噓佢哋，4位主力阿倫盧利奧、恩斯治尼、荷西卡利祖、梅頓斯，成為被批評嘅目標，其中阿倫盧利奧更被指兵變嘅罪魁禍首，4人都可能喺明年1月轉會市場重開後被賣走。

至於教練安察洛堤支持球員反抗，亦責無旁貸，更加可能成為第一個被開刀嘅人物，隨時被炒。

基於拿玻里目前情況混亂，佢哋周日(10日)凌晨對熱拿亞嘅意甲，都唔知可唔可以如期進行，甚至可能出現球員不合作嘅情況，今場波足智彩一度未有開盤，之後先至公布會開番。

修仔3/3.5 大 頭十抽二 100
反cup 頭十抽三 100
走數買乜輸乜

屌你老母乜撚野RB 8:0呀
肯CUP未

好

鎚仔角大上呀

錫菲聯

般茅goalllllllllllll

大岩好撚勁

茅夫goal 4x1 jump

呢隊不嬲海鮮波

大岩sir好撚勁

DIER咁踢法遲早紅

紅牛

Fg cashed

屌卡數

Rb cup

Cuped

Ky你意甲角大左？

RB CUP埋

拖連奴打多個都唔識入

笑咗 布雷條友直射球證

笑左
緬恩斯都信

鎚仔咁撚快要叫cup

rb真係好撚正氣

04快手入多粒

我屌你老母紐卡素

卡素反cup到 5 1 100

大岩蛇今日fit到爆

RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫 RB萊比錫

多謝岩蛇。出多啲得唔得

RB萊比錫!!!!!!!!!!

04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒04快手入多粒

比多下

RB 半場已CUP

緬

RB萊比錫勁撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

柏達邦幫幫手cup左佢🙏

柏林聯2-0

屌你恩師...

性誕party

RB半大

佢出左咩

緬因針

準備

坦波夫屌你頂埋佢呀

想玩

咁多傻豬買緬恩斯？
上場先俾人炒到on9

英超 領先都係有c 果隊 醒未 刷啦仆街

最慘係佢第四注突然正常返炒咗車

拖c 重燃氣息

任佢講

正臭格

布雷紅左刷？

即場偉斯咸第2球

布雷4c

rb 456有無人跟

紐卡數係雞

-77777

拖唔攻拿？

里奧憑乜讓咁多

又有

又出左咩？

拖-2c 快上

鎚仔三格快啦

臭閪真係買乜輸乜

屌你 買咗啊 洗唔洗趕盡殺絕啊

頭先足水5.5我都唔夠膽買

平注跟就無事

Btw 韋係木手

中左華倫角大伏

半主熱 熱入左波未????

我買個陣有成2倍

咁我駛乜跟佢 自己買曬每場高水個邊fg咪得 佢都係鳩出

蘇超4場有3場半大

點搞呀鈕狗又無角

英超角細日屌你老母

佢場場9up 仲要有班信徒

又一隊賤種 帶埋水晶鳩降班啦

最慘佢無買

跟般尼

唔係真係有人跟住買呀嘛

訓身啦

有啦

大岩蛇係咪賭到傻左 唔再認真度波

痴撚線波想針了 場場都係咁撚樣

拖可以入多粒？

而家英超係咪唔撚落底？

拖55555

Mk dons,西咸,發達邦,修頓快啲一人一粒

熱刺班人訓醒未

拖唔係想半2全2嘛

一定跟。對面。由其大大字易跟

根本冇認真過
正如彪哥場場都話做曬功課你信唔信

6ccccc

華西又jump..0:0

5cccc先岩

拖連快比多粒我

佢有時d分析係有d料到既 不過只係有時

英超停角停到

買左咩姐你

－4c

數角

你果注唔得啦

修仔追和再反cup

所以而家叫緊鎚仔了

拖-1c

布雷有冇世紀假波睇下

So超咁正氣既

90報角壞左？

般尼入波比大岩蛇連中五口啦我重注咗架

英超有無買角

鎚仔咁撚低質 角大又死

鎚4444444

熱狗入呀

hot dog 又停c

拖連半2全2？比多粒啦

無

想入2格柏林角大

紅咗都唔識入波？

D 波都幾難買

柏林聯

鎚5555555555

找卡數ng

拖 求你比多兩c

希望

0-3

拖連終於識入

柏林聯客其他得唔得

冇場岩

全個英超都唔撚刷角

錫紙 中柱

意甲幾多角

你中8注 肥肥啦

閪咸射都唔識射

想買拖角細都唔比 仆街黎

一敏半場主客和好似幾掂

LUNGSTRAM差D又入波

蘇超全半大..

錫菲聯入波未

痴線
蘇超全半大

修仔 愛 快d刷角

錫菲中柱

上季都多架啦 同荷穴一樣 而家荷穴得半和

羅斯托夫排第三俾隊中遊隊cup,

假到仆街

場場輸點賭

點解紐狗可以得1c 抵佢輸波

666666666

係呀

點解意甲封角盤

輸爆廠

意角有無機會 -5

準備爆角

找卡數半場追和先啦

6cccc

2x1 平手盤兩場開哂對家

唔比夾角 jc正臭西

鎚仔666666666

拖比多c我

1c 都冇追和？ 食撚屎就有佢地份

找卡數得1c on99

點撚樣買呀

10.5c. 叫爆區

10分鐘3c是夢嗎 屌你老母

班士利

意甲依家幾多角？

贏緊都刷

What is 鎚？

88888

11.5b

丫，睇錯，淨係針左找卡數

戒賭啦

westham

搬泥2:0

西咸可否追和

大岩又中

大岩蛇又中 多謝哂 allin咗

7ccccc

拖77777777777

11.5up

7777 -4

閪咸已死

般尼有料

真係開到半1全7

西咸好撚屎

韋c咸入番粒好無。。。

04

布雷廢撚到

0-4

希拉爾100% 基奧雲高hattrick

拖比多4c ok?

維爾港gel

半0全9都試過

原來錫菲聯都就黎起左10腳

大岩蛇趕盡殺絕好咩

跟哂岩蛇個啲係咪已經睇緊樓

禁屌 爆角 是常識

都0 !!!!!!!!!!

拖7c？

基奧雲高勁到

屌奶星卡數角球無響過

般x列斯半大回血

基奧雲矮勁到

般尼 卡數 錫飛

唔係要斷卡數下話
卡素上力！！！！！！

咪撚響 買左細。。 就死

10min 4c 祈禱區

04 入未啊

唔計

點解拖果場咁早封c

真係服 班士利屌你老母

盲跟左mama=.=咩2x1三格

拖我要4連c

多謝大岩蛇。第二口。仲有冇

賽前殺咗盤 比蛇哥係咁即場抽擊 點捱

馬會知爆角

找卡數快啲半大

3-0 柏林聯

炸埋 針 88

緬恩斯又係傻閪黎

免恩c廢撚到

屌咩 炸乜鳩

買果d先係

8ccccccc

發達入波未

拖8888888888

offside

8888888

拖8

3連c please

屌哂你地老母

邊隊

8.5b 上呀！！！！

Jc收到wind 爆角唔撚俾你地買

般尼

比多3c 祈禱區

愛狗好樣D 都456, 成班敗家仔

拖俾多2c ok?

一定有

飛都唔比補 垃圾

Mk don半客力頂

拖連角大黨Ensemble!!!

戒撚左呢兩隊仆街

求大岩蛇料

狗會唔鳩俾人買角大

熱刺 fg 100%

布雷中過一次伏之後都唔敢買

2分鐘先炸

繼續冇角 屌你老母紐狗

1001